【molamola】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLXX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

M20 呢條垃圾例牌戰犯啦
比比 x朗都要屌啦 ，廢撚到，打熱狗打到好似輸幾班波咁

今年前4又收皮

今場mustafi有咩要屌？

屌你老母 羅寶勁到

仲係好多上腦
佢同k6都好撚差

同施治互傳派膠

比波佢=刷助攻

樓主好波

屌佢廢

國師又病發

仲衰過辛達路斯，迪左奴都真係少見

最尾個15分鐘冇睇到

屌你老母 佢又獨食又入到波
真係吹佢唔撚脹
唔講咁多 羅寶好波

你慳左人生寶貴既15分鐘

極懷疑佢2個係基，成撚日互傳做乜尻

佢果種防守方式好易爆
唔知點夾佢

4個後防得夢遺係穩陣少少同會走位，k6 m20同比比都係自爆加無限橫傳

痴痴地

屌你真係咁都抽到水

班信徒又信到十足先好野 應該搵佢地做研究

總結: 垃撚圾後防

陳雲出品

有冇睇到熱狗年宵檔賣淘寶野

m20肯用波不過會嚇死人

睇波PARTY 又輸一場

迷雲去哂邊？

麻原彰晃都有人信啦

岩岩睇埋

K6施治真係搞唔掂 回塘了 中後段不段斷明顯因爲體力不計 回唔切所以係咁自爆

唔知佢地賣幾多錢，陣間聽返神駒電台先

偉大既馬雲一早有以圖搜尋呢樣野，一search即刻出哂黎啦

佢段回應都九唔搭八啦

想爭返入頭四，Cech下屆一定要退做後備，OOO會走，咁繼續用美斯做第三門將，要入返個一號龍

高斯尼真係老喇，幾年前都話佢呢種靠速度同轉身既一到3字頭就好快玩完，反而梅毒呢種可以踢得耐

不過今時今日仲信熱狗既一係弱智一係戇鳩 淘寶野照買

老師又中

中堅組合真係要度過 k6 m20都係出擊殺波型 高波兩個都先天輸身型 打英超好蝕

曼城表示：

幾時先可以有個top level既cm

又輸，雲加好波

有喇

雲加好快d走

般尼輸波

第六穩了

六哥

第六然後贏歐霸

鏝高位逼搶加中場夠勁遮到佢自己弱點，俾人打到去禁區嘅話一樣俾人撚

Laporte 同kompany都差唔多米九啦

16年寧投柒頭都唔投熱狗真係我做得最撚岩既野

下游果堆好睇到
十分差距

白禮頓救完12M 再救空門

11-20位十分差距

未計最新果輪

痴撚線雞湯連斬利阿般尼

話左會輸

開季

屌你大個仔啦 唔好成日仲ff啦

拎左聯賽盃先啦

有無見過決賽比人大炒? 你將會見到

台灣number one

急不及待大炒鏝城出氣了

預見到
決賽拿卡3g 一吐烏氣

=.=屌 成個post得返我一個理性阿迷 大家都瘋了😞

有冇手足決定堅定butt移 gchi 水貨

頂極都唔入

走啦垃圾 iwobi都勁過你

果時有熱狗攻城

Gchi 佢係水貨？

13 場 1 球...
開始信就算擺基佬正選都唔會入咁少波

一個法國正選前鋒 一個後備 點比較?

大埔公路發生18人死64傷大車禍！《蘋果》收到有熱心讀者爆料，聲稱肇事的姓陳車長，在事發時一刻並不是全力協助救援，反而第一時間在巴士車長的WhatsApps群組內留言回應事件，答道「唔想討論，唔洗幫我賣廣告，聽朝會報紙A1」。

據消防接報車禍時為6時15分，而根據該讀者提供的車長群組WhatsApps對話時間可見，在6時28分有其他車長發放事故現場圖片，隨即引來其他車長熱烈討論，亦有車長擔心稱「大鑊」，而在6時34分，肇事的陳車長隨即回應稱：「唔想討論，唔洗幫我賣廣告，聽朝會報紙A1。」其他車長即關心問：「人有無事？」陳車長回答：「暫時冇，有心」，隨後有不少車長留言「明哥takecare」。

此時，有車長向其他車長作出呼籲：「大家唔好再打擾佢！？現時應該比佢冷靜下來！！保重！！」之後就未見陳車長再作回應。不過該熱心讀者認為，車長在出事後可能未知事態嚴重，又形容他平日「鍾意上位」。

坐到仆街司機真係無計

我有個中同係自己FB share呢單野留言話好彩少坐巴士
而家比人屌緊

不過講真真係年年年關前都整單大鑊野，有時真係唔可以唔信邪

由小學開始成日都坐巴士 唉坐車真係講luck 一個唔小心衝左落橋真係無計

好恐怖
仲要死得好慘

2月10號 3單野 邪到不得了

如果當場死亡唔洗醫生嗰啲基本上都係死得好慘好慘
Rip

果條公路多數火炭食完宵返宿坐的士

講真 宜家香港人口密度咁高
一到放工時間 旺角 TST果啲站整單恐襲 死既人數咪又係痴線
冇得話少坐巴士而可以避到

rip

d人講野唔用腦

有班撚樣仲話香港好安全,只係因為人地唔撚搞你姐

豬波豬到依家都無心機

曼城goal

different league
already dun care

關阿狗撚事咩

鏝超

Tier 1: 鏝
Tier 2: 獌
Tier 3: 軌猁熱
Tier 4: 妓
Tier 5: Burnely, Leicester, Everton, etc.

有無手足同禾一樣巧唔開心

me too

已經冇 feel 了
其實雲加對普捷天奴嘅熱狗聯賽淨係贏過一場咁大把

呢個真，6弟位置穩固

成日都輸波嫁啦 仲有d手足話會贏歐霸真係笑撚死人

華dee把握力好到

我地laca仲勁

係咪就係上次主場2-0？
次撚次被人當狗咁禁住屌仲話咩
熱狗係契細路
雲膠仲on99咁

今日呢種頹有d似季初被痢炒個場
上場贏得咁爽 今場咁樣落差好撚大

唔好再講條垃圾 把握好少少都和到

Laca幫唔落

咁撚廢都做到神射手 iwobi去踢都變球王

唉辣殺

應該踢英超唔適應啦

體系問題禾覺得
你又要佢停波又要佢駁腳
又要佢入波 唔可以專心走位
但係佢自己又炒兩球full chance

勁既踢咩都勁啦 唔講以為踢7人場變踢11人場 根本本身就廢

92分鐘射上月球果下真係cls 轉個頭射波龍都唔中

Volley 個球應該可以冷靜d控一下先射

唔訓好勁

我地又豬波喇
又比未來熱食住

仲要無人迫 明知自己唔勁同無自信仲要volley

ho ball

bin bin有力

後備落黎關體能撚事咩
一場無出 又話雪到硬 去左北極？

哪兒來的自信

雲加入更衣室應該屌爆laca

Ozil and Mkhitaryan go missing as toothless Arsenal attack exposed

Pochettino appeared to be targeting right-back Hector Bellerin. Tottenham shifted the ball wide to Son Heung-Min repeatedly in the opening exchanges and the Spain full-back found no help forthcoming from Ozil. The Germany international has never been keen on defensive duties and he lingered inconsequentially in the crowded midfield, contributing little.

Mkhitaryan was equally out of sorts. The Armenian showed at Manchester United that he can be anonymous. At Wembley he was almost invisible.

Most of Arsenal's hopes lay with Aubameyang but the Gabon striker looked lost, and it's little wonder. The 28-year-old has been suffering with a fever this week and trained alone. He looked out of sync with his new teammates and it would have made much more sense to play Alexandre Lacazette, whose confidence must be draining away with every game that Wenger leaves him on the bench.

2個機會 中龍都得掛？

咪話幫唔落
貢惡

應該就快單獨訓練，
最好加錢同下體換卡拉斯高，
如果人地仲要嘅話

屌出聲 睇live個陣 on99嘅 呀婆都中龍啦

卡拉斯高係唔差 不過好撚獨食

係咪真係水貨黎？

iwobi都生性後場直接through pass , laca射撚到系咁

我廠今時今日咁嘅條件，
冇得選擇咁多，
我地仲要完全冇培養年輕球員嘅能力

水貨都叫用得 依件垃圾黎

5分鐘兩個機會
57m食撚屎啦

下年有歐聯唔踢過黎踢歐霸?

球證咁吹完

Draxler 好過卡拉 禾覺得
不過人地黎唔黎係另一回事

法甲水貨拿卡
德甲水貨夏卡

轉去買意假兵算啦

上個月下體想賣佢因為太獨

57m買vardy仲好啦屌

2&b坐下bench 得閒sub下咪幾好
前個幾場亂鳩咁俾佢打正選

上年summer暗示過
寧願連後備都冇得踢都唔願來

其實淨係球員問題？ 今場老野部署係咪又係冇部署？

仲有mk

夏卡又係一件垃圾 唉雲加眼光點解變到咁差

場場都無架啦 屌佢電叻

老野呢個問題冇得解決，
唯有用止痛藥吊住命先

佢地個班德撚唔係好鍾意臭燒架咩

簡迪唔買 買沙加 智障

雲加臭朵

沙加算鳩數啦 唔撚啱用就放啦
阿對比起其他球會太仁慈

電叻肯躝未？

一係唔肯課金買人 一係課金買垃圾

課金買林馬 同波圖條友好過蹬

其實唔買簡迪都算，當你搶唔贏，
但居然要沙加唔要迪河果下反智，
人地加柏一見你買沙加即deal，
痢買迪河即reject咩原因心照

agree 比咁多機會做咩 有好多quota輸?

老野要面囉 唔撚想被人睇死
要證明自己眼光獨到

愈講愈田尸

邊有人肯接xhaka

放到都肯定係蝕放

沙加條撚要人幫手執屎先勁
但係勁又唔係勁到卡叔咁
咁就不如躝啦

少少錢都唔撚係咩錢啦屌

係fb睇左個post話間諜12月clean sheet 第199場
到今日2月10日都仲係clean sheet 199場

本身諗住之後睇阿都係睇燒同奶
上場贏得咁爽又有mk又羊
諗住有d野睇
點撚知

本來可以然埋
你同羅寶單刀腳軟

得個樣靚仔 屌家陣踢波唔係選美 勁既11個都係nigga我都制

要賣波3 ar

你睇下04班力架幾撚勁
屌佢沙加得橫傳 我都識踢啦
又唔撚防守
跑多幾步好似無撚左條命咁

當日係隔離登一比軌買左簡迪
我地買沙加，我已經屌撚哂鬼，
果時好多傻鳩出來反對話咩
我阿需要人代迪達未組織隊波，
沙加啱用過簡迪。
跟本班人冇睇過德甲
睇球皇片以為佢熱血飛鏟好有血性，
全唔知佢衰左迪河企到幾後幫佢執屎，
我都廢事討論。
到今日我都係果句，
如果一個中場球員零防守，
要人逗住先組織到，
咁佢真係可以躝

老野買黑鬼眼光唔差

最伏應該係黑b

屌 我個陣都睇球皇片以為佢成個沙比咁
仆街依家中伏了
佢真係一d防守都無雞肋一條
卡叔都話有d tackle 呀 佢只係識眼神防

laca都係

都唔係嘅 黑b一季對兩次獌都幾有用

57m

剩係用2場

法國正選前鋒giroud唔用 用後備前鋒

羅寶真係簡單既唔入 遠射至入
十二碼都炒

kdb 又2個assist cls

一球姐

仲有啲成日話揾個
正防守中場拍住佢會打得好，
佢老味用波妹下妹下，
我真係唔知要用咩級數先帶到佢，
呢度英超來，用波慢一定好蝕底，
mk係獌打唔起都係因為呢樣。
就算比佢真係有勁防中帶打得起，
咁我揾太子我籃是旦一個
鳩上都會打得起，
因為勁果個係個防中而唔係佢，
但我雲係唔會買防中，
所以呢件沙加註定冇運行

原來Vardy今季對Big6都有入波

3個先岩

爹哋不賣垃圾

今季會唔會破到亨利

啲跑動 視野都好勁

仲有遠射

打fifa鏝邊個控波我都唔驚 剩係怕kdb 射得傳得跑得dribble得

燈到即hat trick

佢不嬲都俾人叫強隊殺手
Lkk就相反

講控波我驚施華多d

fifa來講施華冇咩用

kdb左右腳 silva單丸

last
屌你老母羅寶
咁又入四球

第四球好靚 個組織

馬列斯😂

講左睇下得失球就知今屆
防守問題一直大過進攻

再講多次再用夏卡打防中
阿仙奴都會繼續無運行，特別係打強隊

揸住呢堆野走去主守
但又唔識守
想打防反又無人hold到波反守為攻
雲加收檔喇

今場擺位同換人都做得唔好

雲加要收檔都唔係今日既事

曼城青訓舒米高

阿記中埸運球能力最屎就係佢
英超逼搶咁西利，諗下xhaka球員既屬性
慢，傳波，遠射
英超打中埸，佢其實真係唔得，如果係中遊應該可以
但如果前列分子，佢既用波能力其實唔夠
進攻無，諗住防住防守有用又唔係，
現今防中其實覆蓋面>>防守能力
佢身形有，但攻又唔係，守又唔係
我自己會擺佢係3中堅其中一個
防守能力有得練，佢打中埸果種速率，用波無得練

今年高斯尼都跌得好勁
成條後防都柒到傻

岩岩睇左陣拿坡里 我諗唔明點解會跌到落嚟

逼害雲加

Sad

加強plan a加強到隱哂形

彈彈波

「這是一場我們輸不起的賽事。」雲加（Arsene Wenger）賽後表示。「這令爭4的形勢變得更困難，不過就算只有數字上的可能，我們也會努力戰鬥。這場比賽不僅是打吡，還涉及很多『賭注』，所以我們落敗後十分失望。」

要殺入歐聯，除了於英超爭入前4，還可以像曼聯上季般成為歐霸盃冠軍，不過這名法國籍老帥表明放棄聯賽，現時言之尚早：「紅魔也是入了4強後，才決定專注於歐霸盃，我們距離4強還很遠。」

用xhaka 不如用卡達莫 查理亞當呢啲爛仔

鍠快出手啦

反拿卡浪費d機會

唉屌你老味 拿卡 食撚屎

唉個時應該搶雲耶馬

領隊都要換啦
隊波跟佢跟到冇曬火

出3個中中
推牛奶上前一格
已經估到隊波行唔到
中間2個唔識轉守為攻
淨係識橫後傳 又慢

拿卡就果斷放棄
沙卡條撚樣踢左年幾次次對強隊就都有正選打
屌喇星 呢條友黎左咁撚耐就廢足咁撚耐
打強隊就一定比人針對住黎逼

神丹二世 契仔

比著係曼 出幾場見唔對路就已經雪/垃圾時間先出
再季尾有中下游出價 (舒拉達連個D)
沙卡條撚樣黎左兩年比腳波都成個街場阿伯妹下妹下

我廠唔要防中

法國一豬波好多識波帝即刻集體上水

過兩日就變番股joy post啦

雲加歧視黑人

搵佢地去踢啦，個個都咁識波

俾班友仔排陣咪又係唔識排

拿+羊=禾 x 2 想爆又冇位爆，ＯＦＦＳＩＤＥ到完場

渣+埃=丹 x 2 橫傳，轉身，中場中附近個個都唔走仲要節拍器做乜

中堅= 加拿金 + Toure 出腳型：睇落算快但唔頂得，熱血又冇，身位又唔係勁（仲要自爆）

死廢老雲加仆街啦，
咁多季打法有邊個球員，佢都照抄前人踢法放落去
係艾沙雲／希比／宋呢Ｄ唔撚聽佢話，先會打得出自己風格

換咗人又係輸

好識波

上回答熱狗咪又係輸自爆要焗攻
仲要輸細梅球offside 今場上半場有餐士都食唔到都冇計架
打曼狗又係輸自爆 你估個個係利狗會送返球俾你咩

死去中路點打都死啦
上場對愛邊路攻擊好強結果中路前鋒好多位
有時想打中路波唔一定要堆人入中間架
都兩季係咁
仲未明

干地訪問中透露，莫拉達可能因傷收咧：「莫拉達已傷出甚久，但我們仍沒法找到治療他背傷的方法。如果你問我，莫拉達會傷出一天？一個月？甚至收咧？我也不能確定。這令我很擔心。」

Ｘ普 ．．．

小妹ｓｉｃｋｂａｌｌ

不如開個即討俾你

梨快Ｄ開-,-"

十年啦，其實我地不嬲都是咁

老野一向無高波架啦
無論進攻定防守都係得一招

最後10分鐘落後緊就會見到後衛打燒味波

以前仲有我基

以前戰術體系未有咁先進，
D人冇咁勁阿狗咪尾支囉

琴晚最搞笑係
輸左後不停有人話換2&b出黎
出到黎又鬧到佢死

咁姐係球迷純粹想換個炮灰出黎

雲x乙

講乜都冇用
個教練守舊 不思進取
俾咩人你都冇用

換乜人都冇用 班人好頹 尤其是班後衛 K6又累全家

祝法包8强出局

系 次次都講到關爺爺事咁

好想睇下雲膠教鍠鈀果堆會點

mk柒一腳已經比人屌到
我都係覺得柒
拿卡琴日係咪要死全家？

拿卡要啦 最好同老野一齊死

尋晚好多人話2&B sub MK 出黎hold波

點個佢打中場中(?)打到比人叫躝

最後整左球直線又

心戰到

中場搶截廢
中堅護級水平
神仙都難救啦

琴晚成隊咁柒好心唔好搵戰犯啦

成隊作客 食哂屎 歐霸踢條撚

Y 年年冬天都精神咁差?

傳統2月

但係佢真係搵到機會
羊連機會都搵唔到

比人吹撚左offside

11月~2月

無間地獄

尋晚熱狗有幾球雙腳去又多小動作

我廠掂一掂佢又訓低

上季爆左

條防線真係好撚鳩 傳腳波都鳩下鳩下

琴晚輸一粒收貨啦，
發揮穩定都係very low level

呢球證已經相對中立 平時班撚樣牌都冇

比比烏 尋晚連轉波都fail 到底佢搞咩事
細梅cg k6 傳波同mark 人都冇晒默契

拉狗條撚屌

早場又西波
深夜又西波
落雨又西波
人地打密集防守搏反擊又西波
人地打逼搶又西波

其實除左雲加走之外 而家個陣點擺先係最好?

拿卡同羊我覺得可以一齊出 反正一無供應其實單箭頭都係會隱形 兩個既Finishing又不相伯仲

拿卡腳下功夫較好擺左路有無得諗 如果442要Ozil打邊又浪費左

Elneny直頭係中下遊級數 睇得出踢大戰有少少騰雞
Xhaka唔使講啦俾你地屌到一檔都無
Ramsey拍Wilshere係幾年前已經證明過唔得 防守力嚴重不足
備備又賣走左掃蕩能力高既Coquelin

老野一把年紀仲成個on9仔咁

搞搞吓依家變咗水貨可能冇份踢世界杯

巧熱血
唔反了

Auba
mk-ozil-ramsey
wilshere-elneny
monreal-k6-m20-b24
ooo

要出哂雙契同多蒙特雙子既話只係諗到咁擺

U癲左

唔反了

尋晚唔小心笑咗

爆閘狗

陳晚諗得巧清楚
雲加fornever牙

串錯字牙清

我見到呢下都估到一定有gif

根本成隊波就西

中場太廢

同埋阿狗打442一定要打鑽石

442=自殺

雲加：只有數字上可能也會戰鬥

【體育】周六英超北倫敦打吡，阿仙奴作客以0:1不敵熱刺，領隊雲加坦言在爭前4的路途上，輸不起。

「這是一場我們輸不起的賽事。」雲加（Arsene Wenger）賽後表示。「這令爭4的形勢變得更困難，不過就算只有數字上的可能，我們也會努力戰鬥。這場比賽不僅是打吡，還涉及很多『賭注』，所以我們落敗後十分失望。」

熱刺憑王牌射手哈利卡尼於49分鐘頂入彈地波，主場以1:0力克同市宿敵並爭前4對手阿仙奴；賽後熱刺27戰得52分，暫時升上第3位，阿仙奴則以45分繼續排第6，落後第4位、少賽1場的利物浦6分。

要殺入歐聯，除了於英超爭入前4，還可以像曼聯上季般成為歐霸盃冠軍，不過這名法國籍老帥表明放棄聯賽，現時言之尚早：「紅魔也是入了4強後，才決定專注於歐霸盃，我們距離4強還很遠。」

熱明顯高過阿狗一班波
仲要對完曼利

屌你老母集中火力打歐霸好過啦

義和b 係咁神經刀

夠膽hold 波
雖然都係被迫甩
但又間唔中整到腳靚波

老野呢下都真係激動

三場硬仗2勝1和
比著阿狗係全敗收場了

要遠征北歐凶多吉少

睇咁多年未見過雲加咁
帥位不保了
拿卡送左佢一程

拿卡入左就係驚天直線了

laca個下?

姍翠絲自爆

Laca 兩下老野都好撚嬲

叫得山齊士都係咁上下

禾比改做工兵算啦
無腦但夠勤力有d身體質素同少少技術
做簡單野都ok

老野心諗一早都話唔買
迫鳩我買仲解散我班子弟兵

其實用lucas可能都係差唔多

拿卡自毀前程了

雲加幾時死

窩利個下都係咁射啦，射失都冇野好屌，
但球半單刀明顯冇信心猶豫左，
個位窄哂強攞尾柱咪失囉，
個位咁細就bam9佢啦

季尾

唔夠concentration 一樣收皮

窩利果球都好過份下

XD

射手黎講射斜已經抵屌
炒高真係不能接受

我意思係佢個選擇都係咁射架啦，
咁難射屌佢又有點唔公平，
不過落後緊你踢個波上天都不可原諒架啦

最大問題係球半單刀姐

半單刀果下已經前途盡毀

兩球機會都唔中龍 基佬禾子比人屌到反轉啦
拿鳩唔洗？

比豬腦已經1:2了
咁就曬左5XM

有冇人覺得cech第一球可以出嚟

係啦
狂練好護波 hold 波
當diaby 咁踢算啦

我都屌緊佢球單刀，係冇屌第一球姐

改做爛打型中場

屌你老母有個拿字都不是好東西

拿樸迪，拿維斯，拿斯尼

呢個真
佢IG仲好多人十卜佢

ozil續完約之後

開波冇耐臭燒有球反擊3打1傳得衰到

Laca 個樣睇落已經係失曬信心了
係咪爺爺搞成？無端端買多隻箭頭戥佢冬菇

琴日Ozil一睇就知唔係top fit狀態

仲有mk果兩下食到一早可以end game

士氣波

知到鏡頭會影到，就扮熱血

踢901算啦

痾屎唔出？

估唔到mk隻左腳廢到咁

舊年已經要走啦！前四都不保

錯哂位啦，擺錯邊做乜鳩，兩個都唔係突破型邊鋒

約已續，理撚得你
350k fat fat

美羊過份錫身又hea 係出黑b先有前鋒應有既拉散作用

尋晚半場有人話mk打左係幫夢守
但又唔講下son係右邊撚比狗撚到咩咁
一早兩邊交換結局都可能唔同左啦

成條中埸要換人 埃及後備x朗 out
要打巴塞果隻傳控既話應該得牛奶mk奧燒合格
x朗比波係準，但佢真係雞肋，打強隊永遠唔會有咁多空位比你傳波，以佢用波能力，我夠膽講
一日以佢為中埸核心，一日打強隊都係輸
係得車仔咁on9唔逼你比你做波，鏝熱猁唔洗講，
獌都唔會比你中埸咁輕鬆
所以佢既長處用唔著，但缺點一大堆
一係就放左佢，我既話會想擺佢落中堅試下

—mk—羊—燒—
-夢—奶—藍—比-
—植—X朗—梅—
———ooo———

擺後一格，叫做後埸用波能力加強，可以發揮返佢啲長波，少左d遠射，但唔洗睇佢瘋狂向後傳
防守方面可以操既姐，k6後生都打前鋒la
同埋x朗其實路數可以，佢係身後波要跑果啲唔得，跑唔郁，打中堅可以跑少d，頭鎚方面是7但la 牙梅一個頂晒

我都覺得出錯陣
明明上場2&b同mk一左一右都搶好多波

焗住要出三中場

尋晚個陣mk打左=放棄左路進攻
燒打右就廢一半武功，防守都無咩建樹
三中場防守亦唔係特別出色

出返上場個陣，中場用牛埃
起碼左右兩邊既翼（mk+禾比）都會幫到防守
燒打中路亦有空間發揮

高斯爾尼儘管本季仍是防守主力，但可能長期傷患加上年紀已不輕，近數月看到一些埋身壓迫往往不是慢了半拍便是被強行爆開（對曼聯一戰普巴直接以身形壓過），整體水平下滑，看來防缐人腳下季要繼續補充一下了。

換咩呀換領隊啦

巴舒踢2場 都有波入

雲加out

搞笑咩 ching xhaka 打中堅 仲嫌條防線唔夠豆腐咩

Fm大師

換

法國想阿腥奴瘋狂豬波豬到炒雲加了

咁講尋晚個場要焗住出三中場既話其實唔應該出奧燒

給我

哥狗咪搵沙比打中堅 但係英超應該死得好慘

燒轉拿卡好過

尋晚要打鐵筒應該一係咁出
auba
laca/iwobi mk
xhaka eleney
amn monreal mustafi kos bellerin

一係就咁出
auba
iwobi Wilshere xhaka mk
elneny
monreal mustsfi kos bellerin

岩啊 冇突破打邊有撚用

xhaka中堅唔係唔得
不過熱狗逼咁實以阿狗咁既配合能力一定踢唔掂

阿狗依家咪賣撚哂d快翼，得返堆攻中踢翼

冇人突破落底 所以一定係死去中間

守死中間已經收左皮

😨still king ing ball

死老坑想學人踼鑽石中場
收皮算喇

臭燒不知幾唔想踢啦

成日屌邊個廢邊個水貨
奶 英格蘭超新星 天才中場 — 用到殘
藍 威爾斯靈魂 — 變左失位撚
沙 德甲沙比 連沙比都覺得佢勁 —唔洗講啦
羊拿 德法甲神射手 — 高級禾仔
換左幾多個球星呀
仲想賴咩呀 用得廢就用得廢啦
唔好再幻想咩我地得二線球員 好似班廢獌咁
事實係人地一線黎變二線呀
雲加仆街啦

典牙

係就射波啦

Bored ar

鑽石中場就搵埋laca落黎走位啦

上季對獌攻極唔撚入，最尾咪靠最簡單果招落底傳中追返

依家人腳點換都踢唔返呢招出黎

true

到時換左又後悔沒得屌
反正都係後悔
不如屌過另個閪啦

Find a sp is ok

唔想呢到啲變柒頭獌
一味賴球員 冇球星

Know back home is ok

你兩攻中入中 咁條邊就梗係對閘打嫁喇
但對閘次次上到去 一係就波都未出就拍甩左
一係就橫傳返入中間

其實尋晚雲加既目的好明顯就係想逼和再睇下會唔會負碌執到一球
執到就真係攞正牌打鐵筒
上半場就見到間諜dum波鐘就知大家未踢都知唔洗打
老實講我覺得咁樣已經係現時最好既做法
唔係吹左兩球越位再加拿卡個兩球唔入大家既睇法一定唔同哂
當然你話點解唔學曼城咁攻到熱刺一仆一碌
不過雲加識教呢d就唔係雲加啦

咁就返屋企打文啦

一早打定 不過下次贏波先po

燒最唔鍾意就係消極足球

岩啊

起身鳥

廢青

季尾係咪會換教頭
雲加教埋下季隨時又季尾星散

想知各位識波既手足 奧燒打唔打到kdb個cm位

T.T咁樣話人

Condom拿卡

都係個句 轉守為攻太慢
一對防中都係四不像
但以前阿迪達+藍斯
阿迪達視野同first touch都好好多
依家兩個控完修正再放 人地都埋晒黎 放波幾叻都冇用
對面迫佢地即彈比d死位既人就拆晒d防反

不，活力唔夠，
同埋燒都易比人逼甩

主要對面逼搶太勁 冇空位俾奧mk
其他人又荒失失咁 一俾人拍就鳩傳

我地依家仲有阿迪達呢啲咁有質素既人咩

會唔會對面國家隊隊友,驚熟路,想拎盡D呀?

呢個陣有本錢泊大巴?
進攻足球教到咁真係可悲

奧燒尋晚傳波好保守
好多時打反擊佢hold波
比狗走緊上黎，羊都走緊位
佢會選擇拖慢一兩步等比狗到
淨係呢樣已經無可能打到kdb咁

拿卡入哂兩球你咪唔會咁講

同埋以前song純防中出身
可以用身體質素換到神來之筆既機會 依家人地睇撚住你黎撞都得

但講到尾都係高基連+卡叔呢種拍擋最好
雲加食撚屎

話說點解ramshit噚日無出？慶祝新年

好似係大脾有傷

成班弱智又吹奏A8

唔關事啦，選擇問題，
咁遲先起腳仲攞遠柱，戴志偉個波識s型彎咩

高基連+卡叔咪又係俾人逼到食屎

A8咪又係中遊料

咁依家咪下遊料very low level

Sor 唔係大脾 唔記得左邊到

都係韋拉+牙嬌岩用好多

想買個中場可以場場打到卡叔對鏝城個場咁

個腦

佢係到都唔會改變到咩

熱狗逼到波到人到

阿狗果種pass and stay死硬啦

佢以前唔係咁架

雲加以前夠唔係咁架

簽新約咁攰 今場要hea下

熱狗其實踢得幾好
啲人好合拍 我地啲人係到遊魂唔知做乜 又成日傳失

我諗呢個世界得摩迪
我都諗唔到第二個係咁全能

雲狗不進則退
臭燒明明上場先風山水起

明知人地踢高位逼搶都無部署

頂佢啦 成鬼日掛住gel頭

當年d人仲笑佢淨係識轉邊 回俾中堅
都唔知阿狗中場其實有幾難踢

樓下有無人住?
可能塞左,要搵師傅係樓下清垃圾

原來有中場架

阿狗個個位都難踢啦，因為死老野冇戰術

防線多個人=更豆腐？
講硬件x朗打中堅都係爭少少only
主要係x朗而加完全發揮唔到佢既長處
佢要有空間先可以做到傳送
但佢又無能力用波，一係打逼搶勁既隊就投降
一係就唔可以比佢打中埸，唔係同打少個無分別
睇下前列球隊有邊個中埸用波能力差過xhaka?
講真隨時連馬迪 雲耶馬果啲都好過佢
牙記仲要係打傳控為主

14號幾點

我地係打飛機為主

咁唔怕，拎條毛巾放係到算啦
新年就收爐 而家整肯定好撚貴

2pm?

都岩 成日見到k6 細梅帶波上前派牌就唔知做乜鳩
中堅要分埋波 d 中場唔知去左邊

現家要求中堅做第一進攻點 但我地個兩個中堅啲傳波

其實琴日場波就算番主場打結果都係一樣，根本唔關主場作客事

個個都幫渣卡考慮打咩位先發揮到
真係覺得賣唔出

應該有D關事

唔知點解今年作客咁差, 個個發夢

仲要比幾多時間渣卡

全勤到2046

打到咁保守無d決心

神丹 狂歡三寶年代都用左幾年先送到佢返巴西

直接由英超叔巴西

係咪冇睇過渣架打中堅呀
咁嘅野都講得出

呢樣細梅最興 第一腳有位唔傳係要推多下鳩放波上前

你睇下曼打唔起D人
好多中下游都會出價買

gibbs都有人要啦 要賣實有人接貨架

成場上腳慢，冇第一腳
下下上腳比人迫到狗咁
又唔放長，死要猜上去
雲格永遠得一招，人地一針對性就仆街

阿狗從來教練問題大過球員質素問題

尋晚訓左
我阿羊mk夢幻組合踢成點

8點半就訓
清你清朝人黎？

阿記未試過，德甲時未睇過
但留意返xhaka比人屌親通常係打高位時甩波比人反擊
反而好似琴晚上半埸打大巴，係縮晒係後面唔洗撲黎撲去反而無乜好屌，用波少左
但係阿9都唔係泊大巴球隊，要打到熱利鏝果隻逼搶+傳控，中埸一定要求個個都用到下波

最佳十一人打中場都唔識用波 真係算撚數了
交腳波都鳩下鳩下

咪玩啦，阿迪達嗰期，英超根本冇乜幾隊係打搶逼戰術，有都冇而家咁成熟，但嗰時連個波都運唔上去

阿迪達first touch好我認同，但條友根本就冇視野，最尾重有正選嗰兩季都冇乜幾球可以直接係中場打落去對手k角位

因為英超要GE野佢都有

人地打逼搶 你未用第二套戰術囉
利對熱有中場搓咩？
人地長波直接skip中場打身後波
痢打得幾好
我地呢 又係鳩傳

Ok

咁你仲嫌3嫌4，含撚啦豬鳩

熱利兩邊係son alli mane salah
先有打身後波本錢
我地兩邊ozil mk 比到都追唔到

唔係唔識，係佢真係護唔到波

今日星期日d人生winner,名就唔開la 口止各ching/並日dog出晒去瘟女，廢青時間終於都king ball好滾動

返緊工，今晚先

ig係咪壞撚左牙 唔見啲球員出post既

點解渣架可以做德甲最佳11人

因為真係打得好囉

靚仔

做到英超最佳11人先講拉

德甲英超兩回事

岩岩黎個陣雲加仲話佢係b2b 唔知班球探睇乜鳩

綜合英國當地、本地阿迷對昨晚比賽的評價

今次的箭靶便是失機的拿卡錫迪，和效力至今依然是眾矢之的沙加
我在昨晚party開始前出了陣容時，也和在場巴打講笑咁講：「藍斯缺陣、鵝比後備，已經少左兩個代罪羔羊出場，亦已經出晒多個阿迷較多人喜愛的球員」。結果依然輸波而回。

英國球迷更形容拿卡錫迪兩球射門為「戴倫賓特翻版」。雲加將其放在替補，連球迷也將之打落凡間（遲d變地底泥也不為奇）。

至於沙加，兩地球迷繼續炮轟其緩慢、百無狀態。失球時，出波的賓戴維斯無人看管地輕鬆出波，也入了沙加數。但其實整場熱刺都在過半場不久便斬一些45度角的傳中出嚟偷中堅的盲點位，究竟是誰人的責任讓斬波的人可輕鬆出波呢？

連鵝比這個後備落場的人也難逃被責難，控失、傳失。彷彿成為未能追和的二號罪人。

話說回頭，我自己也不想找「一個球員」指住嚟鬧。但比起以上球員更沉靜的球員實在更呼之欲出。不過整體欠走位配合也是無可奈何，因此下半場韋仔的死推、鵝比持球時的遲疑，也源於前場走位的呆板，若果連死去也不做，睇怕乜都唔洗做。

如我的巴打Sam Ng所講，兩邊位置缺乏爆炸力，任你有一億的前鋒也會得物無所用。同時，只要奧燒死火，其他球員便不能被帶動，那麽便是整個中前場球員的責任。兩個前鋒都不是擺邊路的好人選，但羊放邊路的災難性更大，當然，雙箭頭係可以考慮，但環顧英超，稍為用得好的只有防反出色的李斯特城（但只限於兩位走動能力多的華dee和日本仔），羊和拿卡的1+1配搭，
在有限的英超時間可以夾到幾多作用？定還是前四無望下，就用來試陣吧，反正羊不可在歐霸上陣，至少可讓拿卡尋回狀態。

總括而言，每次落敗也要揪出戰犯般咁審視球隊是疲憊的。但球隊半場後的入局慢、不集中，臨場應變的老問題比起個別球員的不足更讓人失望

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal Keith

鑽石型442

拿+羊
燒
太子(藍斯）+MK
艾蘭尼/渣ga（早換早著）
大隻 細梅 啞仔（早換早著）比
間諜（早換早著）
有冇得諗？

之後就有ching話你係戰術大師
咁叻你去排囉 你叻唔叻得過雲加牙
所以就唔好討論了

好似係咁

有冇pro阿？

最合理係咁

理性討論啫

請問有冇內戰睇

羊+拿都係可以拉邊搵食既前鋒 燒單攻中就唔洗幫咁多防守 可以專心做波同後上 主要問題係驚mk踢呢d半中場中既位會變返獌咁

根住又有手畜話你最識波

大隻bench 蒙遺/Niles in

對閘既體能需求應該幾大下

Kola專心後備 全力提拔牙叔

都得 依家343最大問題係兩閘同中場冇單點突破能力 先令到攻勢次次拖慢 如果442 大師應比大隻好

不過睇死爺爺都唔會換陣 只望佢肯打4231 將mk放返係右邊 唔好再打343

要比機會伊禾比

俾人激到訓左

WengerOut = Problem solved

提拔牙叔不如比佢打返中場

好耐冇見過佢咁嬲

牙叔拍Wilock 玩返幻幻化

臭雞拿卡

其實你邊場派膠都好，對熱狗唔該醒醒定定啦

阿迪達打歐聯對全盛拿坡里同多仔咪又係逼搶隊
一樣無間題

on76

鼻屎佬定安76呢

佢話自己打b2b

炒保特 請安76

雲加做野唔洗你土教

真 打主守/主攻任爺爺話事

愛隊

阿仙奴(早換早著)

咁樣應該正路啲

其實依家阿狗無曬翼鋒 呢個陣已經係最合理 唔咁打就真係on99

秒 不過轉迷乜好？

昏迷

我想要鼻屎佬
我廠終於有熱血領隊

熱

用羊打住邊唔得？
Mk 都唔慢呀 再唔係用2&B
想屌爺爺一成不變

鏝啦

琴晚仲要出4321陣式

Go ar la diu

希望幫到爺爺忙

幫爺爺打理身後事

沙卡一齊死埋ok?

雙領隊

兩件老嘢 轉頭教唔掂咪又叫人死老嘢

邊個1 邊個0？

所以幫爺爺做完身後事
佢都可以訂定副棺

主領隊雲加 副領隊安柒六

雲加個樣似0仔

內戰未

快

琴日有Ramsey中場就唔會輸到仆街啦

奶>藍 個仆街大戰先病 季尾躝

一樣會輸，你要藍唔再邊個？

梗係奶
引戰完 走先

我認同 今場有藍斯會好d
當奧燒 mk 逆足打邊 (真係智撚障，上場都比你睇埋順腳踢成點 玩逆足 ？？)
沙加後上 慢又慢過人 波又hold唔撚到 真係唔知做乜柒

藍斯換沙卡is ok

死偽毒

明撚知奧燒 得單腳… 仲玩逆足打邊 又係入中間

真心想知，有藍會唔會令雲加唔出埃及同奶
如果都係出返三中場穩守嘅，有藍冇藍其實冇分別啦

點解仲要傾隊閪波

琴晚諗起拿卡個球訓唔到

因為傾女你冇份搭嘴

[無圖]女神滿島光沖涼被偷拍，A CUP平胸一覽無遺

Molamola

收嗲啦

平撚到

咁邊個運個波上去

冇撚所謂 氣質性格屌打

衰d講句 我射都入

雲加

男人黎

佢泰國人？

日本妹

我呢啲偽球迷連精華都唔想睇

拉美拿真係狗黎

琴日見到拿卡同14兩個輪流越位真係...

羊個d就算啦，佢好多球都係越半步
早段個球直頭無辜

黑哨

咁撚樣衰

諗起拿卡個球連飯都食唔落

計隻手咪有越囉

應該過兩日團年飯都食唔落

平都算啦，仲要黑lin

狗也不屌

姐係比好多人食過

爺爺押錯注

拿卡世界個位凍過水

抵佢比人雪

今日嬲到都唔上上水，係啱先先至上

屠龍嗎

好

要出去食飯

今晚

Monster Wenger

睇欣宜好過

一野斬斷佢條尾

就係平冇野好玩
比人吮到黑

再射撚爆佢個頭

無錯

唉
喺出面啲post見到有人po啲男仔相，次次都係畀人踩到狗都不如
問題係我覺得佢地係正常樣，而我仲樣衰過佢地

拿卡效率仲衰過上季禾仔

琴晚果兩腳

退貨啦屌 還我禾確特

今季唔是第一次

要返基佬得麻

唔想屌佢 但諗起果兩球就好唔開心

爺爺.gif

人比人比死人
時也命也

一樣
第一腳窩利難射都算 雖然佢class唔應該咁
第二腳真係

留名睇反基屌你on9

第二腳橫傳俾奧巴美揚咪得

想做英雄牙

毒妖鳥=伊禾比

雲加＝垃圾

雲加=魔物的糞

乜野戲入場支持

屌牙原來滿島光呢個名女人嚟

海邊的生與死

男人黎
無波邊算女人

最精彩個part都睇左
唔睇了

滿島光 賣氣質 賣演技的

比人睇全相有咩感受

哥迪奧拿=冥燈龍

睇演技 佢真係識做戲

我屌哂你地老母！

大陸仔 識閪咩你

岩牙

9號魔咒

系

accident

典似德禾地高貝利King甘 chance goal牙
Chance miss

普子呢

俾件9號雲加啦

直情wfc

垃圾唔計

其實琴晚都冇乜Pass and stay，不過就pass完就失

失波同失位

琴晚比人逼到冇位傳，又冇人現位

對阿狗真係好易打
狂搶你中場硬淨少少已經贏左一半

熱狗d防守企位真係有料到
阿果d唔好提

啲逼搶截波幾勁
搶到班垃圾波都傳唔到

我覺得其實同主場打熱狗都係差唔多
只係今次輪到我哋自爆姐
如果拿卡入哂兩下個個都雲加好波

如果奧巴美羊果球 個旁證冇吹越位 可能贏左

入曬兩球
爺爺神級調動
反雲又輸
爺爺不要走

反而韋b 幾好琴日出來 ,但奧巴明顯係打唔到翼

大戰lead住一球好踢好多 雖然阿狗同利狗都係會自爆送返一球俾人

如果

黑b左翼唔差

我覺得三個後備入黎都ok
起碼有返啲攻勢
但呢度啲清唔係咁睇

黑b係唔差 傷小d會進步 下一句美羊

下一個

iwobi 唔岩用 ,講到尾其實係差個高基型防中

高斯尼同細梅真係不了

我都係覺得買返防中細梅會爆少d

粉嶺車禍又死兩個

我覺得係有少少擺錯位
換走mk elneny個下應該咁樣會好啲?
442:
--------auba------laca---------
ozil------------------------iwobi
-------wilshere--xhaka------

想博啲可以elneny->xhaka
之後打4132推奶上左翼
燒打攻中

要守上半場出黑b守仲好

防中唔洗諗啦
買得都會係夏卡呢類用波型
肯用純掃蕩型既就唔洗放走99
用到波又防守勁既又唔到阿狗買

早兩年買左簡迪咪唔洗煩囉屌雲加老母

早兩年雲加走左咪唔使煩

已經淪為地底泥

間諜滾回里昂

法甲前鋒

會否成為失敗收購

雲加用就一定係失敗

已經係
辣殺

法籍神鋒怎得分真係好中

回里昂就岩 決賽係里昂

屌你老尾，富臨啲野真係好難食

垃圾先食垃圾

He嘴刁食慣意大利菜

ake cs無了

林奠腳頭好差

又跌2次過千點

又炒車死人

南意定北意?

今年都走得架

唉 佢琴晚個激情樣

一縮後就比人禁住黎屌 對熱狗同猁都係要同佢 鬥逼鬥亂

一句講哂啦，雲賊不除，談何復辟？

支持鼻屎佬

GUNNERS SCOUT ZIVKOVIC

Benfica midfielder Andrija Zivkovic is being scouted by Arsenal, according to Portuguese publication Record.

Apparently the Gunners sent scouts to watch him against Portimonense yesterday when he scored a late goal in a 3-1 win.

不了，永續雲加，其次安柒陸

呢個陣即係放棄中場
同投降無分別

琴晚有睇波都唔會講得出阿狗可以踢442

「咁都射失？」槍迷怒燒拿卡錫迪波衫

【體育】阿仙奴在北倫敦打吡對陣熱刺鎩羽而歸，錯失扳平機會的拿卡錫迪慘成球迷洩忿對象。

阿仙奴作客熱刺的比賽表現不太對辦，被對手全力壓逼，最終一球落敗。球迷對此當然非常不滿，而其中一位受到猛烈評擊的，正是後備上陣的拿卡錫迪（Alexandre Lacazette）。這位法國小將在比賽末段有2次扳平機會都差之毫釐，賽後有憤怒的球迷遷怒於他，竟然企圖以報紙作為媒介焚燒他的球衣。要知道此舉代價不菲，英媒稱該件印有拿卡錫迪姓名的球衣價值或近116英鎊，折合逾千港元，可見該球迷的怨氣之大。

阿仙奴下一場聯賽比賽將在香港時間3月2日凌晨上演，對手是英超榜首曼城。不幸的是，在此之前2軍尚要在聯賽盃爭一日之長短，意味著阿仙奴要雙鬥「藍月亮」，雲加要重振敗軍士氣之餘又面臨強敵，看來情況不妙。

好多印象派仲停留喺韋拉比提年代

all in 歐霸

Laca 嗰兩球真係

琴晚有睇波
隊波廢到咁
係咪執左去好過?

好彩基佬當年簡12號

26歲仲小將

講到442剩係韋拉比提先用得咁

雲加都係少帥

好多老餅

琴日出陣容果陣好多人都話個陣好正路 但踢出黎...

Yes

一開波出個個陣無問題呀
但一踢唔起甚至輸就應該變架啦…
e.g. 左右翼換位,直接轉陣博埋佢

摩納哥拎住巴卡約高條撚屌都踢到

好多人都要換

不過換帥impact 最大

feel到拿卡係歐霸要橫掃了

442 如果係菱形中場都ok 但4132 仲要渣ga單防中

講緊4132係elneny打防中...

笑撚死琴日大把人話要 442 同熱刺對攻
心諗你 3 個中場都已經比對面壓制
換 442 波皮都掂唔到俾人無限中出添

不過琴日我會覺得中堅自爆問題大啲

中堅自爆還自爆，前面組織唔到還組織唔到

英足總迫害
作客咁差好心改晒阿奴比賽係主場踢啦

咁諗住防守反擊
第一步就係防守
熱狗琴日咁敗家

又話 wembley 主場

有無手畜打pro

拎左情人節禮物了

係

雲加係咪有特權 係咪大撚晒

帽

老費有4424 補時
雲加乜撚都無 公平咩

花牙 保鮮花

禾好渣
隻人仔未升過

斬龍拉

茅興趣玩

退休未

今季贏埋聯賽盃歐霸盃就因健康理由退休了

舊年就要走啦

前年就要走啦

樂視播緊哈特斯菲
後備席條友露鳩上左鏡 cap唔切

幾時有雲加大敗個quote

比拿卡錫迪個衰妺激死

粉嶺單野

屌 痴撚線

Our last 26 Premier League away games:

Won: 7
Drawn: 5
Lost: 14
Points: 26/78

雲加

7人車快到...

九成又係hi撚左野

聽新聞講係身有屎
可能運毒

累人累物死mk

【20:35】據了解，其中一名死者姓鍾（37歲），並無有效駕駛執照，於2011年被釘牌。消息指，當時釘牌是由於在2009年開始，鍾涉屢次干犯嚴重交通規例，包括衝紅燈、危駕、切雙白線等。另外，鍾刑事案底纍纍，曾涉嫌販毒、刑毀等被捕。警方仍在調查事件，並將搜其車，不排除鍾因「身有屎」而發狂逃避追捕。

一分鐘就做戲

司機有藏毒定販毒案底

不過仆街交通警用市民做人肉roadblock, 屌佢老母

痴撚線
呢d撚屌拉去打把啦

死左啦

迪基亞勁撚到

勁到On9

C治貢日刀巧勁

吊打間諜

Facebook top comment: but he didnt slip

勁到豬波

冇佢應該失多4 5球

矛佢場波一早完左拉

屌ar連登係咁彈廣告

游生放閃

遊生驚睇恐怖片

阿狗作客咪恐怖片

永遠的阿仙奴之光

見到山狗鳩釣入禁區好親切

用賓尼迪斯頂雲加 肯唔肯

牛丸都肯

狗衝啦

馬斯亞

唔怪得之頭先揸車經過時對面線咁多白車

找卡數個龍幾勁

有提阿仙奴

球證

遊生係tvb都講阿仙奴

同女一齊睇

真阿

游生唱歌好好聽

文杰唱歌好撚難聽

追

又一班tvb打手

迷雲傑=我廠香港之光

紐卡素條防線>>>>>>>>>>>>>>>>>我阿性感後防

拓磨近5場後備都冇 又冇傷 係咪收皮了

肥賓 > 雲加

你都係kitxxxx打手啦

All rubbish 打手

游生

有冇手足玩過汪達牙，想知道究竟係咪真係咁好玩

阿狗今季失波數字好似係下游級數

好似全英超最多

失左36球
比榜尾少一球

Goals conceded
Liverpool: 31
Arsenal: 36
Brighton: 36
Newcastle: 36
West brom: 37
Swansea: 37
Southampton: 38

Big six stat:
19000: 18
City: 20
Chelsea: 23
Spurs: 24
Burnley: 24

問木村ching

19000有神龍唔計啦

山狗差少少入靚波

岩岩買屎特加睇一睇先法國到

單刀唔入

失得仲多過猁

球霸

Feel 到山狗絕殺

死阿狗好大浸酸味

山狗

紐卡素好似會贏埋曼聯

費托柒d定我山

係我廠

入左51球
其實唔差
係防守太廢

新7號仔絕殺啦

攻強守弱

紐!!

紐狗

阿狗越廢,Ryo蛇就越強大

找卡數

換卡域克入去

POBA 好似未上電既樣

普巴個樣

神救

死六弟

茅心機笑

鏝城可以提早幾多輪champ

酸牙死阿狗

山狗個球真係轉捩點

紐卡素入多一球

炒左老野請肥賓教啦

收到風馬會比Ryo蛇贏晒d錢執笠了

神魔合一😂

等禾燈燈佢

支持山狗

我就唔信Ryo蛇次次都中

紐狗咁都唔洗輸

死阿狗一樣咁對Mk

19000黑氣石

好快攻得入

血肉長城

山狗=爺爺派過去的間諜

神魔合一

防守嚇死人

今年d法國佬好似全部回晒塘

終於交完功課可以上嚟9up

都好過阿狗了

高斯尼 基奧特 基沙文 普巴 巴卡約高

完場先笑 廢時燈

魚拉突！
啪啪啪！

但我未

燈硬
我一睇就會燈放心

雲加 施丹

留力wc

山9 打成點

唔怪得山狗仲係咁搏

紐卡素個後生隊長幾勁

渣架換唔換到佛地魔

又把握唔到前列失分
前四狂魔 點運作

唯一出路歐霸

11個係曬後面守死獌狗

上年已經冇咗前四狂魔

破左咒啦

其實 pogba 唔係真係咁差
仲算勤力

肥賓

見到山神仲係度跑真係

獌迷

今場唔差
仲有球killer pass比山狗

踢頭咁仆街

19000 要求太高
big six 得 kane aguero 勁過佢咋嘛

華倫西亞點都要比黃啦

好狼死

同mk一樣咁垃圾,單交易真係正,用垃圾換垃圾

今日果個光頭佬好似 coquelin 嘅 tackle 同 interception + xhaka passing 嘅混合體

踢死人咩 魔性咁澎湃

舒爾菲 好鬼勁 包晒啲波 反擊分波又快又合理

Shevley 一季踢幾場架咋

最勁係今日啲 tackle 同 recovery 好準

買

不了又係上腦球員

逼害我曼

K6 咁ge 料打WC ? .今季唔掂wo

又係成日自爆

橫掂都係博紅 佛地魔好過渣架啦

個 atsu 腦殘

呢啲就係英超中場

仲有joey barton 同 charlie adam

咪玩
xhaka 勁好多

紐狗血肉長城

young

係咪肥賓買同賣

hayden

yes
不過成日直紅
on9 仔

仲有我沙 要熱血有熱血食牌 要冷靜有眼神防守

阿記代表有太子

冇腦foul嚟講係

戰鬥者既眼神

newcastle 個新龍痴撚線

嘩嚇撚死

搞撚點 獌狗返去訓啦

咁都救到

硬淨度爭幾倍

淨係爆seed打49000

真係血肉長城

卡數好波

點解人哋喺捷克執個龍返黎都咁撚勁

好正 射極都唔入

大家都係捷克人點解....

真猁

獌狗

反應快到

真利狗

不如買紐卡素個龍

燥底程度嚟講有得揮

我廠都有前捷克鋼門

爺爺 想我點幫啊 力盡了

山狗心諗 同呀狗一鳩樣

以前都有波蘭鋼門 你地唔珍惜

29碎了

英超好似好多龍勁過我哋
burnley 個 tom heaton 好撚勁
大傷之後推個 sub 上嚟
點知 pope 仲勁

排名同分數高d

原來山狗空龍都唔撚入

人工高啲
同埋 19000 話今年爭歐聯

空龍都炒有咩好講

係捷克搵番黎既斯洛伐克龍門
即係前利記死龜頭爾果個國家

佢空龍唔入

鏝已經拋開左16分

有返歐聯打先講啦呢句

馬仔被弱化，lin神少左9跑，普巴仲踢閪左

福仔e家失埋蹤，圍撚住左山踢有撚用咩

我地紅魔迷憤怒了😡

班死獌狗唔係仲諗住有得追牙

又話弱隊出勁龍

呃人ge

為左山狗拆散隊波

人工高啲
隊友冇咁易屌得

過去引戰
個個嘈加人工

入空龍無鬥心不了

普巴好似同摩佬鬧埋交

岩啊，狃廢過阿狗 個龍咪勁d
所以Cech >>>>> De Gea

龍黎講唔自算大

佢俾到人信心

牌都冇張
足總真係幫到盡了

美羊被弱化，沙卡少左9跑，牛奶仲踢閪左

Ozil e家失埋蹤，圍撚住mk踢有撚用咩

猁狗陣間贏埋就只差獌狗2分

真係唔知點解間諜越睇越唔掂

yes
CG當年33歲過黎都有手足話踢到10年
佢而家黎仲踢到14年

黃左

黃左 華西

mf講嫁

可能佢依家都諗
好地地係轟踢下sub出糧好撚過

其實奧巴同mk 都係夾左幾場姐 俾d時間佢地啦
係第一場咁好j 先俾到咁大期望俾大家

好撚黑
找卡數條力架撞左落我暴聯球員

奶共含撚Bot

好似黃左，但文尼紅既話呢球都應該要紅

拿卡feel

山狗去曼 係搞散人隊波

笑死禾

不如講下有幾多個廢過卓啦

艾達神 迪基亞 羅里斯 卡列斯 古圖斯 希頓

馬菲賴恩 高美斯 阿祖安 賓科士打 杜巴夫卡 舒米高 法比安 羅素

畢蘭特 碧福特 費沙科士打 比高域 軒尼斯

拿卡真係算撚數 仲打得廢過基佬

利狗個兩件同祖嚇，好似無了

仲諗住下年可能收返拓磨用 點知連屎特加都冇得踼

Andrew Yuen Man Kit

今晚，杜巴夫卡這斯洛伐克國腳確搶鏡👍🏻

但山神過檔後，忽然曼聯連進攻也似阿仙奴（咬不入的時候）🤣

還有，聽到某評述說什麼如果費格遜補時至少多兩分鐘......真係抽水都有分高低，你依家仲咁講？都非第一次講出煽動性言詞⋯⋯

#你私下講係冇問題嘅

有迪基亞,我地得間諜,d人玩雲加回塘,摩佬都係一9樣,但係靠金錢足球同迪基亞頂住

揾條女屌下慶祝先

亞視露股含雲偽人

屌你老母

同王子有咩分別

意大利

王子柒好多

死阿狗又酸

因愛成恨stalk ex ig

王子個下經典黎，山狗依下應該過多排都冇乜人記得

阿狗踢到我紐種拼勁就好啦

鍾意帶波鍾意到 有波都唔想入

個GK 已經放棄左

夏卡條仆街仲有心情出moment屌佢老味

已經訓左係到懶得郁
點知個傻仔唔入

躝啦

好似係撞親
點知咁都唔入

好似踢阿狗呢 d 係入硬
覺得佢廢但 finishing 係一線頭

好彩我獌輸波平衡下
開開心心返多四日工又放假

yaya: 沒有最差，只有更差

其實呢下好難轉身射
仲要山狗轉身咁撚慢

三日半咋 星期四hea 番等收早

修咸頓最top嗰班坐晒後備

利狗車狗輸埋就平伏到心情，不過今日全日都有啲sad，今朝起身仲懷疑過自己係咪發夢

一本曼利牙

下場阿狗幾時踢？

燈到…

利狗 真係半隊修仔...

拗腰撳落去啦 仲要食糊腳冇咁易撻
仲要佯一下

唔係掛 無人要求你轉身射wo

拗腰ban 埋去咋
對一個收幾十萬鎊周薪的職業足球員黎講好難？

歐霸作客？

搞完學生妹無腰力呀清

Agger
日日加操唔會連呢啲波都入唔到掛

牛奶個moment都只係做gym recover
夏卡條撚樣po佢睇電視

山狗比人後面剷埋黎仲要避開龍門喎 仲要失平衡 再拗腰射喎

佢射完飛機嘅話就真係同王子有得揮

最多屌佢過果時用錯腳帶波

。。。

是但啦 總之睇到我好開心啦

開始懷疑老野派山狗去做間諜

100%match

老野幾時躝

大陸囝

雲加=諸葛亮

做咩

今日見刀梨拖住幾條囡囡

利已經高我地一班波了

年年賣主力比你都唔報恩

有無山狗miss 空龍gif

樓上有

佢推過左龍門之後第一下唔射
等左下先射

1001

橫掂都係右腳射

全日冇出街係屋企屌紙

樓上話佢失平衡
邊有呀，自己修正晒啦

佢假腳個下射左就入啦